詳細分析極大陰謀，近期自殺案

近期我都發現到好多人喺度討論緊極大量的自殺案究竟會唔會係陰謀論掩飾緊殺人嘅真相，首先我表明，自殺案入面嘅人係冇共通點，分布喺各個階層同埋年紀，老實講其實呢，自殺案多唔係呢排嘅事，只係取決於傳媒報唔報導，就好似香港每日都發生好多交通意外，但係其實會報道嘅得好少，而且自殺案關注度比較少，奇怪就嚟啦，點解近期會報道得特別多呢？其中一個極大嘅原因就係因為，喺反送中運動入面真係死咗人，新屋嶺又好831又好，港共政府睇中左我哋一個死穴，就係一啲冇真憑實據嘅嘢，我哋好快就會唔記得，其實大家心知肚明有幾多公安混入左香港，但係只要佢唔肯承認就好似冇呢件事

同樣地真係死咗人，只要佢一味否認就好似冇做過，點解突然間咁多自殺案嘅報道，原因只有一個，就係佢想用魚目混珠嘅方法，將被無辜殺死嘅示威者，當成為自殺案處理，然之後冇咗件事，你會問家屬點解唔出嚟，好明顯就係因為都可能被消失埋

P

呢筆債，佢哋一定要還。

真係好撚大鑊

幫手推爆佢

我係留意開自殺新聞同做統計

但我唔係好認同你話近期多”新聞報導”

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。